{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103544",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이제이베이킹스튜디오"
    },
    "text": "「イジェイベーキングスタジオ\\n\nソウル江南区駅三洞615-19\\n\nカフェ/居酒屋、09:00~22:00、年中無休、20席/ 部屋:部屋なし団体席あり、江南デザートカフェ「イジェイカフェ」。 ここはデザートがおいしいことで有名なカフェだ。 清潔で高級感のあるインテリアと静かな雰囲気が目立つ場所だ。 ここではスコーンやパウンドケーキ、ラスコ、クギ、マカロンなど様々なデザートを楽しむことができる。 特に、ここの代表メニューは栗クリームと生クリームで作られたモンブランバーミアだ。 甘いデザートと一緒にコーヒーを楽しみたいなら、「イジェイカフェ」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "イジェイベーキングスタジオはどこにありますか？",
            "answer": "イジェイベーキングスタジオはソウル江南区駅三洞615-19にあります。"
        },
        {
            "question": "イジェイベーキングスタジオの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イジェイベーキングスタジオの営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "イジェイベーキングスタジオは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "イジェイベーキングスタジオは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "イジェイベーキングスタジオの席数は何席ありますか？",
            "answer": "イジェイベーキングスタジオには20席あります。"
        },
        {
            "question": "イジェイベーキングスタジオには個室や団体席はありますか？",
            "answer": "イジェイベーキングスタジオには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "イジェイカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "イジェイカフェはデザートがおいしいことで有名なカフェで、清潔で高級感のあるインテリアと静かな雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "イジェイカフェではどんなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "イジェイカフェではスコーンやパウンドケーキ、ラスコ、クギ、マカロンなど様々なデザートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イジェイカフェの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "イジェイカフェの代表メニューは栗クリームと生クリームで作られたモンブランバーミアです。"
        },
        {
            "question": "イジェイカフェでコーヒーも楽しめますか？",
            "answer": "はい、甘いデザートと一緒にコーヒーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イジェイカフェに立ち寄る価値はありますか？",
            "answer": "イジェイカフェはおいしいデザートと高級な雰囲気が魅力のカフェですので、ぜひ立ち寄る価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 451
    }
}